一人一個香港人唔知嘅想識

英文係極度難學嘅語言

jm9

常=火月

李斯

常=火月口中月

速成方便過語音輸入

⼁⼂⼃⼂乛⼁乛⼀⼁乛⼁

常≠想

中文先係最撚難學既語言

支那人咪撚喺到打飛機唔該

大把語言難撚過漢語同粵語。

就算講文字系統，齋講日本 (三種：漢字、平、片假名) 都已經難過支那話多多聲。

英文難係難在佢啲不規則嘢，無論詞彙定讀音

無打飛機，唔覺得難學係好事

常=水心木

on9仔 有無聽過冰島語

望到個標題就知中文真係難學